南京大屠殺絕對合情合理合法合憲

衲弟人之將死其言也善